iPhone XS Max 定 Google Pixel 3 (主要用黎影相）

我見iphone XS Max 個鏡頭好似勁d，
但網上 search 到 Pixel 3 d 相好似靚d，特別喺夜景。

想問巴打們出邊部會好d

：iPhone XS Max
：Google Pixel 3

pixel 3
無行貨
得4gb ram撚狗

影相一定係pixel
Video就iphone

買部有行貨嘅Android機+Google Camera咪得囉

我會睇埋部機反應快唔快
有時見個華為奶鏡user 影相時, 按幾下掣先影到 (唔係對焦喎)
iphone 我就真係未見過

between: 一般操作影相我覺得iphone 好, 反應快對焦快, 質數高又有zoom
但pixel 3 夜境真係屌打iphone

佢誇張到夜晚黑到睇唔到都影到黃昏咁

就算唔開Night Sight都靚過iPhone啦

等下啦，呢個月出s10

我自己就鍾意眼睇到乜就影到乜既寫實色彩

Samsung啲色都調得差咗
note 9同pixel 3好似已經冇跳格問題，我見之前有Youtuber嗰啲4K 60fps(Pixel 3 4k 30fps)

應該唔關CPU事，係software寫得唔好

著重拍片，收音好，唔介意價錢>xs max
pixel 3價錢較平，影相(尤其係夜景)靚過xs max，但拍片收音較差

除左影夜景

拍片，系統，性能，續航，外觀都無一範贏到xs max

水貨無保都要8千以上

毒撚錢真易呃。

所謂效能只係跑分贏
Youtube上既speedtest已經證明iphone 慢過好多機

拍片收音差fix咗喇

部機勁lag

RX100 m5a

fix咗都係收得差，iphone xs max個收音好好多

3星機解除左4k 60fps拍攝時間限制未？